[拉大台] 好彩班殺仲未查到我地核心大台首腦團隊

真係搞笑, 以為拉咗gphone周庭陳浩天呢d棄卒我地就冇大台, 人唔笑狗都犬啦

[menber] 好彩我地幕後首腦熱狗, 陳雲, 戴妖全部都仲未拉, 拉埋我地就真係冇大台喇[/menber]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

[拉大台] 好彩班辣殺仲未查到我地核心大台首腦團隊

篤灰狗

屌你 加密啦
死累狗

我收到風係咁
[member]何君堯同警黑合作 想推翻港共政府 實行香港獨立wor 利申 聽隔離屋陳師奶講 佢個仔好似係人大政協[/memver]

仆街喇, 鄭松秦首領剛啱比人拉咗添, 死喇我地面臨瓦解喇

何妖正仆街

[member]屌你班仆街
成日唔記得做緊咩
爛完office 就一致對外咁

一間比人知道君堯bb 一直幫我地咁點

豬隊友

守護君堯 你我有責[/membr]